<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Zarządzanie Ludźmi z Zasadami on GEM Group</title>
    <link>https://jakubgs.github.io/gem-group/services/</link>
    <description>Recent content in Zarządzanie Ludźmi z Zasadami on GEM Group</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pl-eu</language>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2018 11:52:18 +0700</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://jakubgs.github.io/gem-group/services/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Restrukturyzacje</title>
      <link>https://jakubgs.github.io/gem-group/services/sestrukturyzacje/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:34 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://jakubgs.github.io/gem-group/services/sestrukturyzacje/</guid>
      <description>W ramach tego produktu, klient może oczekiwać przygotowania pełnej strategii restrukturyzacyjnej wraz z konkretnym planem działania rozpisanym na etapy i poszczególne kroki. Opracowujemy także mechanizmy, które pozwolą zminimalizować w przyszłości konieczność przeprowadzania redukcji personelu. Zmiany polegające na redukcji personelu możemy prowadzić zarówno przez planowanie naturalnych odejść, wydzielanie działalności (outsourcing), programy dobrowolnych odejść aż po zwolnienia grupowe. Uczestniczymy z klientem we wdrożeniu całego programu aż do osiągnięcia określonych celów projektu na wszystkich etapach włącznie z negocjacjami ze Związkami Zawodowymi, współpracą z kadrą kierowniczą i pracownikami w zakresie przeprowadzania zmian i komunikacji oraz kierownictwem firmy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Audyt funkcji HR</title>
      <link>https://jakubgs.github.io/gem-group/services/audyty_hr/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://jakubgs.github.io/gem-group/services/audyty_hr/</guid>
      <description>Kompleksowy przegląd procesów Zarządzania Zasobami Ludzkimi i analiza skuteczności sposobu zarządzania nimi przez dział HR. Analiza dokumentacji personalnej od teczek pracowniczych po dokumentację systemów ocen, premii, rekrutacji, szkoleń etc. Analiza operacyjnego funkcjonowania działu HR z uwzględnieniem wypełniania bądź nie roli oczekiwanej w organizacji. Rekomendacje proponujące zmiany w obszarach gdzie stwierdzono uchybienia oraz propozycja narzędzia do stałego monitorowania skuteczności działu.
Posiadane doświadczenie:  B.A.T Sp. z o.o. Grupa Żywiec SA Polpharma SA Stereo SA Avon Operations Sp.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coaching grupowy</title>
      <link>https://jakubgs.github.io/gem-group/services/coaching_grupowy/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:54 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://jakubgs.github.io/gem-group/services/coaching_grupowy/</guid>
      <description>Coaching grupowy koncentrujący się na efektywności zespołu zarządzającego. Doświadczeni asesorzy uczestniczą w spotkaniu (spotkaniach) tego zespołu i na podstawie obserwacji opracowują raport oceniający, który wskazuje rekomendacje dotyczące działań, które należy podjąć, aby podnieść efektywność takich procesów jak: podejmowanie decyzji, komunikowanie się, stawianie zadań, kreowanie rozwiązań itp. Dodatkowo każdy uczestnik otrzymuje indywidualną informację zwrotną z rekomendacjami dotyczącymi zachowań:
 Które podniosą sprawność funkcjonowania w tym zespole, Których wyeliminowanie podniesie indywidualny wkład w działania zespołu  Posiadane doświadczenie  TTW Sp.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Systemy motywacyjne</title>
      <link>https://jakubgs.github.io/gem-group/services/systemy_motywacyjne/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:15:26 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://jakubgs.github.io/gem-group/services/systemy_motywacyjne/</guid>
      <description> Opracowanie dedykowanego systemu motywowania pracowników. Tworzymy zarówno systemy płacowe jak i pozapłacowe. Opracowujemy systemy motywacyjne uwzględniające priorytety biznesowe firmy. Wspieramy naszych klientów zarówno w tworzeniu poszczególnych elementów systemu (między innymi systemy premiowe, taryfikatory, regulaminy, itp.), jak również opracowujemy kompleksowy system motywowania pracowników włącznie z tworzeniem i wdrożeniem Regulaminu Wynagradzania czy Zakładowego Układu Zbiorowego pracy.
Doświadczenie  System premiowy dla Działu Sprzedaży – ABCO Sp. z o.o., Żywiec SA, Stereo SA System premiowy dla kadry kierowniczej – BAT SA, Polpharma SA, EDF Polska System premiowy dla pracowników operacyjnych – Polpharma SA, AVON Operations Zakładowy Układ Zbiorowy Pracy – Żywiec SA, Polpharma SA (wdrożenie) Programy rozwoju kariery – Żywiec SA, Polpharma SA  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Strategia HR</title>
      <link>https://jakubgs.github.io/gem-group/services/strategia_hr/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 12:33:46 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://jakubgs.github.io/gem-group/services/strategia_hr/</guid>
      <description>Opracowujemy wraz z klientem strategię personalną wspierającą strategię biznesową. Nie tworzymy strategii za klienta, a raczej moderujemy jej powstawanie oraz dbamy, aby z jednej strony posiadała wszystkie niezbędne dla firmy elementy, a z drugiej strony, aby była możliwa do wdrożenia i szyta na miarę. Produktem końcowym jest:
 strategia wraz ze szczegółowym opisem wszystkich procesów zarządzania personelem wspierających klienta w realizacji zadań dokument operacyjny określający wszelkie niezbędne działania służące skutecznej implementacji strategii  Posiadane doświadczenie  B.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Diagnozowanie Organizacji</title>
      <link>https://jakubgs.github.io/gem-group/services/diagnozowanie_organizacji/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Nov 2018 15:14:39 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://jakubgs.github.io/gem-group/services/diagnozowanie_organizacji/</guid>
      <description>Kompleksowy przegląd procesów Zarządzania Zasobami Ludzkimi pod kątem ich działania pro lub anty efektywnościowego (raportowanie HR, rekrutacja i selekcja, wynagradzanie, ocena, systemy zarządzania, systemy premiowe, planowanie sukcesji, zarządzanie talentami etc.). Diagnoza kultury organizacyjnej w trzech wymiarach:
 stan obecny, stan oczekiwany przez pracowników, stan pożądany z punktu widzenia wzrostu efektywności organizacji z uwzględnieniem powyższych.  Rekomendacje dotyczące działań związanych z zarządzaniem zasobami ludzkimi w trzech perspektywach:
 „quick wins” - działania dające szybką poprawę funkcjonowania organizacji zazwyczaj bez zwiększonych nakładów, priorytety – działania wymagające nakładów ale istotnie zwiększające efektywność organizacji w średniej i dłuższej perspektywie, pozostałe działania prowadzące firmę do właściwego i skutecznego modelu zarządzania zasobami ludzkimi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>